點解綠色小巴會喺中途站等客

綠色小巴司機嘅人工唔係計走幾多轉嫁咩？咁樣佢地唔係少錢咗攞，定係佢地可以計乘客數量分佣？

綠色公司車 最多都係計佣

綠色而家係計人頭